{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010889",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139807?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 루다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを直火方式で焼くことは安全や火災予防のため禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンション内にはIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場があり時間内に利用できます。 ペンション内には駐車できるスペースもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合は何をすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペンションによってペットと一緒に入室できる場合もありますが、拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "次のお客様のために入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "直火での調理や炊事道具の持ち込みは禁止ですか？",
            "answer": "魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の設備やサービスは何が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内にはIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場があり時間内に利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車できるスペースもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 516
    }
}